台灣落雨可以去邊好

黎左幾日台北 除左第一日好天少少
第二日開始落狗屎又凍
本身諗住聽日出發去花蓮 落雨到底仲去唔去好
又唔想繼續留係台北
有無巴絲可以建議我去邊好
利申咩都無book定 下星期一返香港

我都係下星期一返
要結個伴嗎

但去到花蓮落雨咪慘過留喺台北

上次去花蓮都係落狗屎
大半日都留係民宿
夜晚頂唔順出去行下
結果成身濕曬

不過我明既
花蓮點都好過係台北
因為台北太似香港…

台北而家只係毛毛雨，仲可以周圍行下
如果唔怕遠，鐘意影相，可以坐火車去基蘭、福隆、宜蘭

你係邊呀
我一陣11點半就要check out

已經留左係台北5日 好想走

又好似岩

台北for生活還可以
但旅行玩五日就真係太多

鬼咩 頭三日就係陪男朋友
本身諗住佢走左之後自己落花蓮台東玩
落哂雨咁咪諗住留多兩日先
點知而家要check out都未知一陣去邊好

仲未飛😂機票都未買
我都係絲 要加tg嗎

離開台北行下啦
落花蓮、台東睇雨，都好過屈係台北

台北市中心好似澳門咁，好似好多野玩其實唔係

去郊區啦，雖然落雨

去九份十份囉，放埋天燈。

cafe, 睇戲，勁食非支那牛，羊腩煲。

台灣冬天差唔多日日落雨 係台北返過工

我上次去台北落雨. 根住落咗台中. 玩咗1日又落雨, 根住去咗高雄+小琉球

我都落左台中啦
巴打你咁玩法車錢咪好貴囉

上星期台中加台北咁玩
果陣台中好天氣

台北落雨慘過食屎

利申 一月頭去完 同你開過同一個post問

上次落大雨係花蓮揸車落落東，濕到傻閪咁

高鐵價錢囉。

上次去打風日日落雨
可以周圍搵cafe 坐下食下野
一係去遠d宜蘭都唔錯
或者搵下有咩展覽做緊 上次咁岩有個講上下倒轉既展

月頭去台灣陣又係日日落雨

林森北路